其實係咪我有問題？

事源早前同女友分手，然後佢挽回既時候話承諾會減肥，會改善吾會成日講分手，我信左

後來佢當然冇改善啦，我叫佢運動，佢又話要朝早做，4 5點就吾中意 ，好啦，然後同啲fd打兩下排球又話做左運動，fine
去到最近行年宵，本身已經食左兩枝冰糖葫蘆
之後佢同我講，100蚊可以買四枝喎
我就話食咁多會肥，更何況你又冇做運動就完左個話題
翻去個陣，見到人飲老虎堂，佢又話想飲，我吾俾然後佢仲想拉我過去買
我爆氣屌9佢，話你承諾過我既野冇做，而家又話飲珍珠奶茶？咁到底減乜撚野肥，最後佢同我講分手，話我係咁迫佢，話愛佢就吾會叫佢減，我就話你當初承諾會減，我同你講翻又話我係咁迫你
利申:第一次開post
Sorry for 1999

推

唔洗推啦 連登仔沒肥婆女朋友

吾好啦 佢係160 61kg
吾知你地覺得算吾算肥

再推

逼條女減肥 分手 咁咪啱囉
反正你當初都想分手 而家咪分囉

個陣係佢話分手，佢成日一鬧交就話分手
我自問係好仔，點解佢要咁對我

你嫌人肥 邊忽係好仔？
放過個女仔啦你 你都放過自己啦

搵另一個更快

我知我有問題，但我有我苦衷，因為我啲朋友成撚日笑9我條女，我有爆氣屌9我啲fd，但轉個頭又笑過，自己女朋友俾人笑，係人都火啦，所以咪叫佢減肥囉

揾吾到，圈子入面既女仔我覺得吾岩

單身下先，寧缺勿濫

我眀，但分左手我覺得好空虛，好似冇左身體既其中一個部分，平時只有打ball打機翻工，成個人好dry

如果所謂身體一部分係唔適合你
有害既，你會唔會切除？

我明，但始終有感情，想睇下有冇俾切除更好既辦法

係咩係咩 你身材比例好好？
話唔定條女d fd都笑9緊你 又毒又柒
你只係站係自己角度睇 覺得你受左好大壓力

吾你老母
挽你老母

肥係唔愛惜自己.係唔上進唔健康既表現.呢D女唔愛就算喇.

吾敢講好，但所有野正正常常

點先算正常？
你係睇樣既點解當初會同個肥妹仔一齊？

因為佢曾經瘦既時候，個樣係好好，但而家肥得太過分，走哂樣

肥咪好囉，大波

吾你老母

即係佢瘦嗰陣同你一齊，拍拖食到佢肥你都覺得冇乜嘢，但一俾啲朋友笑就覺得冇臉，所以想條女減肥？

你拍拖之後走樣，成日俾女朋友啲姊妹笑，你條女仲要屌9你走樣，你都想分手啦

同你分咗手 佢就會瘦返

佢當初除左樣 冇野值得你去中意？
你都幾膚淺 比佢瘦返落黎 大把仔溝

中哂，但我有同啲fd講過唔好再笑，佢哋冇理，所以我夾係中間唔知點好

脾氣好差，唔係我膚淺，係佢既缺點大過優點好多，當你一日要頂佢三次發脾氣，keep住一個月，你就會眀我點解會淡左

咁散啦 都唔夾

始終單睇我既回覆，你地覺得我睇樣，厭人肥，睇落好似好膚淺咁，但佢既脾氣幾差，係得我知，而家其實只係一份對佢既感情同埋回憶，所以我吾想同佢分手

其實有好多方法喎，你可以約佢一齊跑步游水
始終拍拖食到肥係好常見，你冇肥係你體質食唔肥，你女朋友冇咁好彩，仲要俾你屌都幾慘

你用減肥做復合條件，佢又接受喎，俾我就唔肯
即係佢明知你嫌棄佢都同返你一齊，然後又嬲你嫌棄佢，兩個都唔知做乜

但成日講分手就真係要改喇，呢點佢有冇做到？

冇問題, 我條女170 60頭KG, 我同佢講畀三個月時間佢減到50kg, 唔係嘅話即飛.
其實好睇你有冇資格叫佢減, 如果你係又矮又冇身形, 你自己都冇說服力la

今日先又講分手
屌，你覺得我冇同佢一齊去做運動？我叫左佢又話攰，又話要朝早做，同佢一齊打下籃球又唔要，之後叫佢吾做運動都係食到限制下，之後先食少d話自己有減肥

我178 60
係少少過輕個種

我180 73kg , 一星期拎4日去gym同游水.
重點係要條女知道你飛咗佢之後可以即刻搵過畀佢好嘅女人, 咁佢就會驚冇咗你.

你肯定係大隻個種，但佢而家已經冇所謂，岩岩同我講分手，話好撚攰

咁咪分囉. 男人拍拖一定要做話事嗰個

我唔睇啦，比正評你算鳩數

咁就用返紅字嗰段答你
你揾個食極唔肥，佢揾個唔會嫌棄佢未得
分咗手分分鐘瘦過之前，仲多仔埋身

我成日心軟，特別條女攬住你哭既時候，你可以咁狠心推開佢？自問我做唔到

姐係個問題冇得解決？

我都有心軟 所以咪畀咗個限期佢三個月囉, 同佢講得清清楚楚減唔到就分. 好似你咁樣拖拖拉拉只會令大家辛苦.

點解決？佢又覺得你迫佢，你又覺得佢應承你做唔到
大家都想改變對方做自己心目中理想嗰個人，但又企硬要做自己，咁你話可以點解決

我其實都有試過，但唔work，我條女佢自己想減，但又要懶吾做運動